外交部长王毅，提醒全体中国人民

外交部长王毅，提醒全体中国人民：
为什么新冠病毒的源头和传播途径争论成为焦点?
1、这是一个国际性的主权原则问题，必须依靠科学证据。2、现在疫情全球大爆发大流行，发展成为了是病毒与人类的战争，按照联合国《战争法》这是世界大战。3、病毒与战争等同，从爆发源头查证传染源，也就是谁发动了战争。4、疫情病毒给全球（人类）造成的灾难和损失，在全球疫情结束后会有一个总清算（损失额：生命价值十经济十人力十精神影响）。5、联合国会成立国际审判法庭（战争赔款）。6、这种赔款也有可能要赔掉一个发达的大国。如战后的纳粹德国和日本。7、因此定义病毒源头决定国家命运。特朗普打死他也不会承认，中国也不会背黑锅。现在全世界都在试目以待，此疫情已经激怒了全世界，一旦确定病毒传染源头，并能确定其主观意图，那么疫情战争赔就将让这个大国解体（历史上如希特勒）。
一些老百姓只是看热闹，不知其厉害关系，其实这是涉及国家生死存亡的（反人类罪、战争罪）国际大问题。坚决反对将新冠肺炎说成中国肺炎或武汉肺炎的污名化做法。坚决反对证据不足的把病毒源头說是在武汉的说法。彻底揭露美国一些政客想甩黑锅给中国的恶劣行径。防止汉奸卖国贼的出现。国家利益涉及到每个中国人自己的利益。
垦请我辈有良知的中国人，为了祖国，为了全体中国人民不再遭受以美帝国主义为代表的西方列强欺辱、栽脏、陷害，各位同学、朋友、同事请立即转发，有多少群转发多少群。[拳頭][拳頭][拳頭]

繁體：

外交部長王毅，提醒全體中國人民：
為什麼新冠病毒的源頭和傳播途徑爭論成為焦點?
1、這是一個國際性的主權原則問題，必須依靠科學證據。 2、現在疫情全球大爆發大流行，發展成為了是病毒與人類的戰爭，按照聯合國《戰爭法》這是世界大戰。 3、病毒與戰爭等同，從爆發源頭查證傳染源，也就是誰發動了戰爭。 4、疫情病毒給全球（人類）造成的災難和損失，在全球疫情結束後會有一個總清算（損失額：生命價值十經濟十人力十精神影響）。 5、聯合國會成立國際審判法庭（戰爭賠款）。 6、這種賠款也有可能要賠掉一個發達的大國。 如戰後的納粹德國和日本。 7、因此定義病毒源頭決定國家命運。 特朗普打死他也不會承認，中國也不會背黑鍋。 現在全世界都在試目以待，此疫情已經激怒了全世界，一旦確定病毒傳染源頭，並能確定其主觀意圖，那麼疫情戰爭賠就將讓這個大國解體（歷史上如希特勒）。
一些老百姓只是看熱鬧，不知其厲害關係，其實這是涉及國家生死存亡的（反人類罪、戰爭罪）國際大問題。 堅決反對將新冠肺炎說成中國肺炎或武漢肺炎的污名化做法。 堅決反對證據不足的把病毒源頭說是在武漢的說法。 徹底揭露美國一些政客想甩黑鍋給中國的惡劣行徑。 防止漢奸賣國賊的出現。 國家利益涉及到每個中國人自己的利益。
墾請我輩有良知的中國人，為了祖國，為了全體中國人民不再遭受以美帝國主義為代表的西方列強欺辱、栽臟、陷害，各位同學、朋友、同事請立即轉發，有多少群轉發 多少群。 [拳頭][拳頭][拳頭]

完了吧如無意外（中共

習帝用極端民族主義來自保